緊急，幫手推上熱門，凡有幫手食沙律人士請立即注意

立即清洗腳印痕跡揼咗佢唔好留低任何野係屋企，係時候要做斷舍利離清下間屋唔好遲啲後悔

快，支共一定嚴刑迫供班船家，利誘減刑，屢試不爽，唔好咁大安旨意，義氣依兩個字只係用嚟配Chan冇實際功用

暫時有啲救唔到嘅唔好理住，係先救左啲可以救得返嘅先.....緊急

走呀......

推

幫推

各位要小心

Push

斷舍利...

拉大j先

全民皆哨，齊報哨